要共產黨滅亡仲有咩辦法

瘟疫水災地震爆炸 通通都搞唔死
連美國佬都搞佢唔掂

唯一方法就係我地200萬黃絲集氣祈禱
祝佢中風死啦

大家集氣

最緊要斷財路，國際線好重要

斷財路有咩用
佢地唔夠錢就求其搵有錢佬黎回血

錢呀，生產力就係錢，14億人等比佢收割包括我地。有排比佢磨

斷支那財路，會包左你口中班有錢佬

內循環 14億人食樹皮 又贏

認命啦 黨點都贏

核武

邊個會射佢

仲有十四億小粉紅勒緊褲頭幫國家

啲韭菜死唔晒農夫都仲係有嘢食㗎

靠我哋

傻仔 人地講緊佢充公大劣是但一個有錢佬回骯啦
你估人地條財路得香港咩
淨係中國都大把暴發有錢佬 愛國症上身
比人充公分分鐘仲跪喺度感謝皇恩

不過就算比你斷哂佢財路 都未必倒台
因為你要首先認識中共
中共係一痼會為左穩定政權犧牲一切嘅政治團體
就算冇錢 佢都可以靠洗腦去令果14億人甘心為愛國賣命

呢個先係極權嘅最終武器 - 愚民

內循環，降低生活水平
三峽倒塌，浸曬半個中國
國際制裁，冇人做佢生意
國內資本家逃走，冇資金用
控制唔到病毒，全民失業

求其揀個啦

大躍進時窮到人食人都冇滅到

Deligitimate and Decouple

支那經歷咗咁多嘅政權更替同政治動盪,啲人一早就有曬經驗.共產黨一定係靠人民內部推翻先有用!雖然收硬負皮,但我都係會咁講.

5樣都唔見發生緊
唉

根本就無可能 你睇下上年幾多大穫嘢都好似無事發生過咁

第1已經唔中

我可以講支共呢一刻絕對係世界最穩定既社會

班百姓係堅被洗腦覺得中國抗疫世界第一

美國都投埋共，已輸

仲國際線

中國教育系統D愛國（黨）教育好勁，個個信到十足十

中國帝制太長久 人民奴性太重
百姓受苦唔會去怪政權

我覺得依家已經去到4
近排都多左強制拆房屋收地既新聞
應該多左好多人不滿

Twitter 仲呵唔可以用？

丁蟹黎，強運，點都唔會死

講咗 30 幾年，個孫入大學啦，都未爆。

祈禱?

大躍進前，共匪用大鳴大放/三反五反將知識份子清洗殆盡，已經無人夠能力啟發同帶領起義。

參考：

教育

死啲人

要有信仰,大家一齊開個風水post集氣

唔會啦
成功用武肺
加塞錢比左癌洗
搞到美國文革2.0
唔講住
夠鐘叫
習大大是我心中的紅太陽🌞

海上封鎖，禁止支那船過馬六甲，一年內收皮

中國人唔再生仔

大紀元
又打飛機

當男人無西屌就會自滅。

黨叫你生，你夠膽唔生?

北韓咁的情況都未倒台，要一個極權倒台真係好難
要倒台世界要有決心杯佢先得架但而家全世界奶到＂絕絕＂聲

所以可以真係要靠內部民族覺醒 + 內優外患先得
但覺醒完都未必係民主化，可能只係建立第二個令佢地有飯食的政權上去

首先Trump要連任，如果唔係，大家有生之年都睇唔到

入黨，做主席，之後改黨名，咁就冇左共產黨

民變

好似統一俄羅斯黨咁？

冇野係唔滅亡
你應該問點樣加快共產黨滅亡

有晒呢啲徵兆都唔一定會滅亡，個邏輯係滅亡既有呢啲徵兆啫，唔代表有呢啲徵兆就會滅亡

唔好打咁多飛機啦

黨而家叫人生兩個添，大把人都唔生啦，唔撚洗錢養咩

其實係啲天災瘟疫唔夠勁啫
你試下場瘟疫搞到支那死返十億人，睇下佢係咪重咁勁